<係愛呀哈利>算唔算孟加拉效應

?

搵yoyo玩灌腸又係咩效應

Fake瀨屎狗

算掛

假蓋

冇留意 假蓋黎